法官律師係咪咩都做唔到？

法官律師係咪咩都做唔到？d狗擺明犯法犯警例

推

巴打入黎了解吓
[緊急收集意見]今晚10點前你哋睇吓可行性

可以簡單同你講
投訴課同監警會機制我有理由懷疑失效

而建立獨立調查委員會係解決唔到現今社會危機

首先，《警察通例》（Police General Orders，PGO）是香港警務處用以監管警員紀律及行為的準則，由香港警務處處長根據《香港法例》第232章《警隊條例》第46條所賦予的權力而制訂。
《警察通例》並非法例的一部份，所以必須與其他政府規例一併參閱理解，而不能作獨立理解。
《警察通例》須與其他政府規例一併參閱理解。《警察通例》與政府規例的內容如有衝突，應以前者作準。
source：

據香港警務處的網頁資料顯示，「投訴警察課向警務處處長負責。該課確保所有對警務人員或隸屬警隊的文職人員作出的行為不檢投訴或刑事指控，均獲得全面和公正的調查」。本來如果投訴只是涉及警員的操守（例如值勤時講粗口之類），這無可厚非，但警務人員牽涉刑事罪行時，都竟然須要經由投訴警察課辦理，那就是制度的不義：警察涉嫌犯法，由處長把關；處長涉嫌犯法，更由自己把關。眾所周知，在香港的檢控程序當中，一般都由警察負責調查及蒐證，交由律政司分析然後負責檢控，警察不蒐證，整個程序就停了。
source：

HKPF is aiding and abetting terrorism!

獨立調查委員會搜證須時
個人希望討論要求警隊立刻證明執法機構能力
唔好俾黑社會勢力挑戰到警方

有實事先合理享有警務權利
如果唔係警隊將會成為罪犯互相包庇嘅溫床